{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022702?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 가원별장펜션(독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加料金は現地決済で、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に同伴する場合はペンションでお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合も未成年者は入室できません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 爆竹の使用は絶対禁止です。 出入りは予約特典スパ/ジェット客室では自由に可能です。 ペットは天の川A、天の川B、天の川C、天の川102棟で入室可能であり、一定の制限と追加費用があります。 常備薬が備えられています。 ペンション内の駐車スペースが利用できます。 ペンションの中には一般プールと愛犬プールがあり、遊歩道と愛犬散歩公園もあります。 周辺には様々な観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は現地決済で、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットと一緒に同伴する場合はペンションでお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合も未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時のルールはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失による損害は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "爆竹の使用は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは天の川A、天の川B、天の川C、天の川102棟で入室可能であり、一定の制限と追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの中には一般プールと愛犬プールがあり、遊歩道と愛犬散歩公園もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 544
    }
}